歐陽耀冲回流！ 自由身加盟港超夢想FC

經過四年外流生涯，歐陽耀冲正式回流香港，與夢想FC簽下合約，將會穿上89號球衣。

「歐冲」於2014年毅然離開香港，去到歐洲力爭外流機會，結果成功加盟葡甲的葡萄牙體育會，其後曾效力洛里什，至2016年轉投當時在中甲的貴州恒豐。不過，昨日貴州宣佈與港腳法圖斯續約後，已用上該隊的「港澳台內援」名額，而歐冲亦沒有出現在新球季中超球員名單中，他本人近日亦正隨夢想操練。結果夢想今日黃昏宣佈，與歐陽耀冲簽約，後者將會穿上89號球衣。

夢想已完

雖歐冲錯過港超轉會窗, 但消息指他仍可以以失業球員身份註冊, 下半季為夢想FC出戰

幾乎忘記了呢個人

根本目的已逹成

出外國做後備狗

浸一浸咸水

返到香港已經可以做球皇

垃圾

外流4年定外遊4年？

總結歐陽耀冲四年外流生涯，佢先加盟葡甲球會葡萄牙體育會，一年間出場55分鐘，顧及上陣機會，效力葡萄牙體育會翌季季初選擇外借去葡乙球會洛里什，出場5次。兩個月後，歐陽耀冲以內援身份加盟中甲貴州智誠簽約三年，第一及兩年共為一隊上陣121分鐘，到第三年開季前的三天，歐陽耀冲在社交網站貼上「#中超 #又一年」的體驗照片，惜兩日後因同隊港澳台球員法圖斯被介定為港澳台球員，獲得續約，而條例所限一隊一港澳台球員，歐陽耀冲須離隊，而轉會窗關閉前難以找其他中國球會落班，歐陽耀冲無奈選擇回流港超加盟夢想FC。

hi admin

做乜咁多負評..........

講個人定隊波

葡乙踢5場,我當一場踢到30分鐘
即係4年加埋踢得326分鐘

講真
多幾個人出國做下後備
都一定好過成世留係香港、支國
訓練水平同戰術方面都一定學到啲野返黎
然後比呢啲經驗年輕球員
多幾代人咁做，慢慢香港足球水平就會逐漸提高
再加上建立左一定嘅人脈係國外，會留意下香港足球
咁遲早實有一兩個可以去國外打下正選

同意，希望快啲有下一個

冇記錯，佢係葡乙好似有正選

只係簽到6月，應該會搵機會再外流，香港人工太低

歐沖vs科蘭

預計11號對飛馬先出

3月31青衣見

人地踢完葡甲大後備返黎都屈哂你地港超機啦

中超預備組齋練波都屈你港超

4年加埋有冇踢過10場1隊比賽

鳩衝

原來仲識踢波

得罪講句，4年踢10場都無，想靠中超個名搵飯食難d囉。直接掛靴啦

歐沖腳法技術 始終算hk 最好波
但我朋友波底技術都同佢一樣，真可惜

上面有list到

係外國踢10分鐘>係港超踢10年正選

呢個年代有agent冇話冇可能

食名氣

食住個勢轉行撈cctvb啦垃圾

條垃圾追夢追左咁多年得個拮
九流技術想成名
笑死人

同埋仲有2個幾月俾佢儲新球王片

去葡萄牙其實個年幾都當佢合格，但貴州呢2年真係踼太少

其實歐冲態度算好，係貴州冇得出，求個教練批准佢踼預備組

係香港都踢唔掂

想知佢出咗去會點

仲乜揀去尖隊 唔係去大埔跟返堅蛇/錬鈁跟和哥？

又唔係踼唔掂，係佢外流前個季唔係最fit姐

佢一季都唔知有無一場好波

最撚記得佢踢細港腳波俾人換入再換出 柒到

和哥當年睇死佢,點會想跟佢

應該兩隊都唔會想要歐沖

佢外流好似都超低人工 定記錯
咁就4年 應該早D接受現實去D踢到正選既隊踢

歐冲外流3年半，唯一入球

出去搏就係咁架啦 冇話一定成功
就算日職最勁果幾個出去歐洲有D都係幾年後失敗而回
咁又點? 驚失敗就唔去搏?
都唔知笑乜7

回流咁好聽
睇佢啲經歷似係一路衰到返鄉下喎

葡萄牙得幾千港紙，但中國未計獎金有6位月薪，total計埋獎金有8位數

喺貴州起碼袋咗2、300萬

葡萄牙個陣咪低囉

香港人真係好撚仆街.......

真，唯一挑剔佢打算係貴州踼足三年預備隊都唔試下去其他踼到波既地方

就係笑佢留係中國 去葡萄牙搏輸左唔怪佢

其實冇乜人屌佢出歐洲搏
多數屌鳩佢為咗貴州份厚約坐足幾年reserve

貴州都唔會想俾人個預備組咁高人工，因為定位預備組既球員人工好低

其實葡乙個陣都出到5場，應該可以發展下，但收到六位數offer，地點又近啲，冇理由唔去

4年冇乜踢過波 個狀態都唔知仲有冇

講真，一個球員有技術有波底有表現，外流點都揾到班落，神童歐沖鳩流左四年，表現到咩?

神童歐沖又係d自以為好有料懷才不遇90後

點解返香港都唔踢傑志 飛馬呢啲排前既隊？

前列邊會肯要依d老弱殘兵
又唔係假鬼 去傑咪又係鳩坐

羅馬好多人下 想跟返羅神都唔係咁易

人地2年搵到嘅錢多過你一世🤷‍♂️

香港人係要踩香港人
你估人地真係幾年淨係得百幾分鐘掂波咩，人地都要練波，踢分組對抗賽，體能都可能操得多過香港啦on9

點都勁撚過辛祖 保連奴啲垃圾掛

貴州個港援位俾法圖斯霸左
卓耀國冇左加盟中甲消息

國去瑞x

香港人（連登仔）真係好撚on9

少出場啫，隊內練波強度都勁過香港啦

瑞典

未公布 似係瑞士

瑞士已經係季中 瑞典4月頭開league

你望下基藍馬同肥積呢兩年嘅港隊表現就知呢啲野係未必

年幾無正式比賽都吹到咁勁 咁16年10月洗撚法叔幫口先可以重返港隊咩 連kim都頂佢唔順一分鐘都無得出

好似對柬埔寨？

作客柬埔寨同主場打坡仔

去瑞甲呀ching

係好波就唔會中甲都唔要佢⼁乛⼀⼀⼁⼀
有人講到去完葡甲就可以返黎屈人機咁

打多左自
同埋有人話有2,300代落袋
你係大陸收足錢再講啦

佢條數係大陸又唔係咩大數，點會收唔足

港超水平分分鐘同葡甲不相伯仲
連登仔

當年羅神話飛燕諾定阿積士

你講葉恭介?

條友去葡萄牙之前係香港都係打後備
留名睇佢打夢想後備

之後俾巴素利收購

歐沖89年

計埋貴州預備組就唔止嘅

認真同佢踢過，係hk來講真係算幾勁
不過外國留學個陣參加d業餘球會踢，發覺差好多班

有睇我們的足球場就知，足球弱國都係咁玩慢慢提升競爭力
連登仔就淨係識笑人去做後備

岩呀
歐洲而家多左咁多日本人踢
都係多得前人開荒得黎既結果

國內練波都有得吹奏

其實追夢係完全正確
但中超果幾年連踢既機會都冇
浪費左一個球員既青春 繼續進步既機會
既然明知貴州冇得出
點解唔及早轉會尋求機會
定係貴州既人工已經磨滅左佢既足球火？
我諗大部分巴打都係可惜佢白費左貴州果幾年姐

成日覺得佢同rex tso好似樣